PCCW service 勁差，千祈唔好買！

話說我係HKT網站買左D野，昨天收到message 話可以令件產品，我今日朝早去佢沙田專門店令產品，點知去到門店之後等咗成30分鐘，跟住職員話唔好意思公司系統壞咗拎唔到件貨品。我心諗我屌 山長水遠搭30分鐘車出嚟，結果就係話系統壞咗拎唔到下次再嚟過，咁點解琴日又send message叫我今日過嚟拎？！

最關鍵就係我問佢下次幾時先可以拎得佢又話唔知道，要等通知，所以話Pccw嘅服務真係好差、咁大間電信箱系統都可以出問題，令到我白行一趟之餘又好嬲！！真係花錢買難受！

仲有我要投訴佢嗰陣時我打佢哋嘅熱線1000，聽咗30幾分鐘都係錄音，根本都冇同事幫我接駁去真人投訴熱線，佢就係新的想五比你投訴。差到爆炸！

以後都唔會再用HKT PCCW 嘅服務！

佢話可以令 冇話可以拎

同埋PCCW係電訊商唔係電信箱